女仔抆屎用幾多廁所？

唔係想幫佢呃view
但我都想知香港女仔係咪都用咁多

一個

原來有人抆完一次對摺再用番果張抆

我會
不過冇佢咁誇

我一格廁紙抆完再抹埋鼻涕

我用開半個廁所，同人一齊去